[我在必不成功]美國時代雜誌最新一期封面

和你沖緊去醫館局，香港欠你嘅！

呢個做封面更加適合

習懺悔

又新名

推

原本無咁多人創作 但班官媒煽動人民情緒 而加個個改

push

又有新花名